Sohappy, bbchu, 小李探花李尋歡, 黑衣怪人, 平井桃, 仲有無？

又開工

仲有個Master2017

仲有個Redbaron

乜野兔唇有愛情

講乜乜止血劑軍火建國果件
屌泛民屌熱普城不遺餘力，但從來唔會現身，洪非凡同類

跟著個sohappy，即以前Xeron，又post番舊post朗朗換心，引罵戰

呢個post你都唔放過

[PSA][五毛注意] Show Blocked User 揾嚟搞 #122718

貼垃圾圖引HKG報大公文匯用紅色大字打殘體

【大公報踢爆】 激進派疑以「隱形塗鴉」搞事
中國人日耗3小時看手機 全球第二
長毛申請下次坐監留髮 法官唔批
未獲邀出席回歸20周年活動 朱凱廸惡人先告狀 怪政府「挑撥離間」？
湯家驊技術性KO楊岳橋： 我係民主派 唔使人哋批准
壹傳媒員工被賣豬仔 職工盟李卓人聽不到？要靠工聯會？
台空軍又出醜 經國號戰機射導彈沒點火墮海
黎智英壹傳媒推假自僱縮皮 台港工會齊炮轟
壹傳媒逼員工變自僱 內部怒氣沖天
經典回望‧1997影片 解放軍對英兵霸氣喊話︰你們可以下崗，我們上崗！
請陳志全向公眾解答 為什麼「台灣議會內連線」沒有國民黨？
傀儡？棋子？ 東網爆港獨陳浩天收台獨資助
美國軍艦為什麼撞不贏貨輪？那就好比雞蛋碰石頭

bbchu #10894

攞綜援算唔算寄生蟲？
點解公屋仔好意思投訴鄰居質素差？
公屋仔就係逗緊政府每年6萬元福利既寄生蟲
有冇人係愛黨不愛國?
收1000遊行根本冇問題
由公屋申請入息限額分析公屋人質素
講真其實公屋仔有咩資格批評政府?
其實公屋仔同綜援蝗蟲心態上有咩分別？
窮=失敗 社會唔應該同情失敗既人
有冇人支持廢除電車？

搵嚟搞
貼埋d圖on9當有趣

班仆街陷家剷永世貧賤中國人不得移民

三色貓 天才小釣手 奶波魔

優美開始 十卜ching

蓋世寶

Mememememe

要上班不了 #57471

比你馬後砲機會，寧願當時嘅本民前endorse陳雲定梁頌恆？

橋本環奈 #54183

網上虐兒片段 消息：片中男子正服刑不排除有拘捕行動

網上虐兒片段 消息：片中男子正服刑不排除有拘捕行動

仲有隻毛澤林

有啲打字好接近香港人，但有時都會走漏眼打左啲大陸字，而且佢哋說話比一般五毛有攻擊性好多，可能係特種五毛都未頂。

原來都有巴打確認到某啲「打字好香港」嘅大陸五毛，厲害！
佢哋用開嘅係廣東粵語，所以有時會打類似唸(諗)，瞓(訓)。
喱點我唔太確定，瞓字可能先係正確，但正所謂約定俗成，香港人打開訓，我未見過人打瞓，係近兩三年開始見高登有喱類大陸字。
不過如果喱班人唔係狂踩香港捧大陸，有大陸衰嘢嘅新聞又拉埋香港人落水，我係唔會介意佢哋係咪大陸人。

兔仔識得留名遲啲覆 一定係專業打手
仲識得平時扮吓支持抗爭者

仆街，多撚到

依家好多五毛ot

返六日唔撚易

急，被放飛機，今日遊行要人